拜登呢單真係爆到PK.今次拜登有無機會直坐監??

原來9月23日左右已經開始有人講.不過無咩人理.
因無實證. 今次真係將死民主黨,拜登,中共.
唔同上次希拉呢電郵事件.其實希拉呢電郵事件,只係使用不正當.
其實好似無刑事成份.

相反今次係明顯貪污,以權媒私. 係刑事罪行.
如果有更多真實證據. 民主黨會唔會直宣佈放棄選舉.
承認侵侵win??

個channel係樓主搞既?